監警會國際專家請辭 恆指高見26500點

港股先跌後升，恒生指數早段跌72點後反彈近百點，中午收報26,522點，升86點或0.3%。國企指數半日收報10,447點，升52點或0.5%，主板成交359億港元。
大行睇好小米集團新推出的5G手機，股價曾抽升7.9%，高見9.94元；中午收報9.86元，升7%，成交21.8億元，成今早最活躍港股。
幾隻大型科網股個別發展，騰訊及阿里巴巴半日分別升0.6%及0.7%，收報338.8元及196.9元。美團點評跌穿「紅底」，中午收報99.55元，跌1.4%。
其他藍籌股個別發展，港鐵升2.3%表現最佳；中國人壽升2%緊隨其後。萬洲國際跌1%；香港交易所跌0.8%，是表現最差兩隻藍籌。
重磅股以中國平安升1.1%跑贏；滙豐控股升0.7%；友邦保險及建設銀行升0.5%，合力貢獻恒指約60點。內地電訊股偏軟，中國移動及中國聯通跌0.7%。
騰祺基金管理投資管理董事沈慶洪表示，市場繼續觀望中美貿易談判進展，聯儲局議息以及英國大選亦將於本周進行，在相關因素未明朗化前，恒指或先行在26,500點附近拉鋸。他補充，後市走向關鍵仍在中美貿談，若然12月15日美國延遲向中國加徵關稅，甚至此前兩國可達成首階段貿易協議，恒指有機會再挑戰27,000點關。反之，如果中美關係惡化，則要有心理準備大市要下試25,800點水平。
【10:43】港股窄幅上落 騰訊滙豐撐市 醫藥股反彈
港股表現牛皮，恒生指數早段跌過72點後倒升，暫企26,400點水平，波幅僅百餘點。國企指數靠穩，主板成交230億港元。
騰訊升0.6%撐市；阿里巴巴升0.8%；美團點評曾跌穿「紅底」，見98.7元的半個月低位，暫跌0.9%，企100元水平。
其他重磅股窄幅上落，滙豐控股及中國平安升0.6%；建設銀行靠穩；工商銀行跌0.2%；友邦保險跌0.4%；香港交易所跌0.8%。
醫藥股反彈，中國生物製藥及石藥集團升近1%。內地電訊股捱沽，中國聯通及中國移動跌1%及0.9%，是表現最差藍籌。
兩電來年獲准加電費，中電控股升1.5%，是表現最佳藍籌；電能實業升0.3%。其他公用股都做好，港鐵及中華煤氣升0.4%。
【09:20】重磅藍籌牛皮 騰訊阿里向好
市場觀望氣氛濃厚，港股開市偏軟。恒生指數跌26點，報26,410點；國企指數低開2點，報10,393點。
重磅藍籌窄幅上落，建設銀行及友邦保險跌0.6%及0.5%，合共拖低恒指28點。中國移動跌0.2%；滙豐控股及工商銀行無起跌；中國平安升0.4%。
大型科網股靠穩，騰訊升0.6%，報339港元；阿里巴巴升0.4%，報196.2元；美團點評升0.5%，報101.5元。

[行動]和你踩！

耐人尋味

小米咩事 支那公司升禁多

Mtr先咩事升到

澳門通車即壞 利好消息

咁賤嘅

止暴制亂成功
擊退反中亂港洋鬼子